加多D 訴求 好唔好?

林奠依家五大訴求都無答過
然而又繼續推其他港共惡法(e.g. 社會信用體系)
不如加多d訴求 再煲大件事
Connect 更多人

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 釋放被捕示威者
3. 調查警民衝突
4. 收回暴動定義
5. 林奠下台
6. 盡快實行雙普選
7. 永不推行評分系統

仲有冇？

推

一單還一單 唔好失焦